急！！！ 廟街 塔羅牌

今晚想去廟街玩下塔羅牌，想問下各位有無人試過去廟街玩塔羅？ 有無邊檔介紹？ 同埋唔識可以點問問題，有無人試過可以教路？

轉角位有間有個男仔
叫oden 上次去超準

最後是但去左間，都覺得幾準！
但想問下其他人平時玩會唔會問出生日期？
因為之後有朋友話平時唔會問
同埋大家玩開幾錢一題問題？
我去嗰間要$100題，抽附加牌加$60

點解香港仲係咁多蠢人信呢d野

好似信仰咁姐 又唔可以話人蠢既
利申唔信

冇去過廟街 去開淘寶一間shop到塔羅
120蚊人仔講哂而加情況 諗法 將來發展 阻礙 關係
好平但全部details野exactly中哂
我有次問愛情 佢連埋我曖味對象係咩職位 性格 平時行為 狀況都講中哂

有乜咁急

我有朋友去過有檔係tb 都多人排隊
佢話準到驚

求link

有時迷網，唔知點做，想搵個中立啲嘅人比個方向自己啫

係廟街去過兩間，一間貴，但講中晒啲野，去另一間60蚊題，係平，不過唔知佢講咩，我問愛情，佢叫我唔好再嗌交，再嗌交，一係無事，一係分手，我愈諗愈唔對路

急住去玩

係咪tb嗰間？冇記錯好似120蚊

民智未開

唔係，貴同平兩間都係呀嬸

準到驚? TB我去過.又貴又唔準.講埋D模稜兩可答案